X偏方 全民拆解[粵]

X偏方 全民拆解[粵]

試用偏方之前，記得要「FC」！「媽媽網」指蒜頭冰糖水是止咳偏方，杜穎珊、呂靜文找來專家測試白蒜、獨子蒜、黑蒜的功效。冰糖有助止咳化痰，更是古代喉糖。陸浩明聲稱食花椒或飲焗花椒水，均可舒緩過敏性哮喘，中醫、西醫各有甚麼見解？紅茶、綠茶等茶類會經過不同的發酵程度；而喝茶或用綠茶漱口，也能夠對抗流感病毒？「街頭偏方」環節，余德丞品嚐三間店舖的滋補潤肺燉湯。貴價款式主打足料湯頭，而燉湯冷飲更有「追喝性」！

有sandy

垃圾後生女

條女好撚正
邊個黎?

正wo

貼錢返工 兩個垃圾
發明星夢？收檔啦

sandy to

垃圾tvb

大波wo

who

係有料就正正經經選港姐或者藝訓入行啦 喺度走後門

蒸完仲係咪生蒜

條女個鼻 仲勾過填海華

一樣都係比富豪當快餐嘅雞
不用分咁仔細

戥啲正常藝員慘 無job做
不如快啲個個唔做離巢 等呢班垃圾後生仔咩都要拍搞到過勞死啦

ok wo 多個方法

欣茵靚好多

左邊條女咁生面口

另一個叫咩

算數

垃圾後生仔黎

呂靜文 19 歲

6號隔離叫咩名

點解tvb會變成咁

正 唔似19

有圖未？

大過19丫麻...

我想佢播西甲仲好過夏xx

係咁sell

2x

楊明果間

準備一陣bigbig有湯包？

已經lur左

得個200個老人...

sandy呢

我已經分唔清你真定假

緊係有分別啦 如我係富豪你比我屌 我屌湯洛雯何依婷果堆 都唔屌呢啲三尖八角既戇鳩啦

我唔係盲目撐tvb的

因為唔係jojo做囉

又唔見佢話冇參加歌唱比賽

正

手弓

清兵裝更加好撚樣衰 入唔到屋 收皮啦

第一次睇

可悲

同學是學非有咩分別

你咁黑怕咩光...

新版學是學非

你真係屌

train都唔駛train 一味貪平
以前笑viu好多人無星味
依家tvb仲折墮 可悲可憐